葵涌16歲少女墮樓亡

葵涌大廈街葵賢苑葵謙閣，早上10時45分，警方接報一名女子從高處墮下。救護員到場將事主送仁濟醫院搶救，但告不治，警方經調查後獲悉女事主姓陳，年僅16歲，警方沒有撿獲遺書，初步調查相信陳女從上址一樓層墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

真係日日都有

條片寫男子, 文字寫女子

16歲咁後生... 大把世界啦
RIP

今日睇新聞已經第四單

執劑

十七年華

公屋

尋日先走左個13歲，今日又黎

居屋嚟

RIP

RIP

會唔會 曬衫 失足墮樓？
因為政府公屋 整既曬衫架 真係幾難long d衫，差唔多突左半個人出窗外long

sauce?

居然無連登仔話比我屌左先死？

rip

物兢天擇

好可惜

希望你唔好再選擇返來香港呢個鬼地方
祝你重刷去歐洲做白人

點解唔幫毒撚破下處先死幫到人可能自己都開心

係咪有抑鬱
考dse既年紀

學生妹

十六碎

點解我唔知既
利申同苑同座居民

2019年香港自殺資料統計

嗰家人我識架
自細好照顧我架
RIP

16歲少女…………
真係好浪費……………………

人都死左仲source source source
洗唔洗比埋張死亡證你睇呀

我要屌屍

On9就死撚開啦
時事既野唔睇清楚來源
下次貼張林鄭你係咪又會信

死剩啲鄉音蝗種中學雞

Rest in Peace

笑唔出

之前好似有個巴打都係咁串條on9仔，得到好多正平
依家條on9又想學人攞正評

要定個全球自殺日

.....有種習慣嘅感覺....

你係

好似就收皮啦on9

其實政府有無覺得咁多人自殺係一個問題 定好似覺得好正常

唉 仔死仔玩在 何必呢

我話OK就OK!
呢句嘢你估得一個人講咩...